黃子華換飛

只換不賣

23/7 $380 四連
26/7 $480 四連

有冇絲打巴打有飛換到20號之前或29後🙏🏼🙏🏼🙏🏼

我有30/7嘅二連，唔知你有冇興趣了

我可以補錢

10/7 $880x2
求換22/7或之後任何價位
tg:

我有兩張7月7 $380可以換

我有兩張7月7 $380

換唔換到？

11/7 $380兩張
去左旅行 所以要換
請大家幫幫手
Tg@ypm102

14/7 $380 求換17/7-22/7

有意請tg我：applepineapple

有11號380 2張 想換23號